屌你地老母可唔可以唔好乜都放上時事台

冇人想知你今日同乜人講過野，想唔想痾屎。連生你可唔可以搞吓你個論壇

歷史(屎)

d人係咪睇得多

呢d圖

[url]

時事台至少兩個私怨 post
日日無止境咁推
已經開到十幾同廿幾

小姓奴啲post

歷史先多而且解決唔到

公廁台

五毛關同佢班打手係時事台圍爐互打飛機，關我撚事咩

睇咗精神科醫生未?
健康台啱你

五毛關又上蝗國教書收共產黨錢扮港毒

牙廢真係無撚得頂
輸比關蛇敗走CC台潛左一排水
一復出就同痴線佬單戀無罪開拖

幾時輸比五毛關tean五毛?
我ko班五毛嚇到五毛關唔敢貼大字報捉毛呀，你發覺唔到?

邊個是單戀無罪?

Team先啱，一陣又畀五毛關隻打手咬我唔識英文

新移民確認

你同其他五毛潛咗水返青山
我重可以捉咩?

係得五毛先會稱呼獨派做港毒